唔明白點解其他人可以有魄力放工再讀書

返工9-6，就算唔洗OT,返到屋企已經好累，無咩精神，求其食個外賣，打下機輕鬆下就訓覺。唔明白點解其他人仲可以放工上堂做project研究高深嘅學問。

為咗香港
我一日返24個鐘工

為前途頂硬上

自問放完工睇1個鐘頭書已經係極限

放工根本唔想再用腦

渣既

我都唔明
申利：讀左4年pt 今年grad

大把人份返工係返去訓教/溫書

你估份份工都要做咩

番7-7體力勞動，一個月休兩日，早兩年我仲日日收工左去右去又搵兼職又搵野學
依家廿歲尾，真心收工覺得個人就散，對什麼都提唔到興趣，同你一樣，玩陣手機就訓，覺得自己隨時猝死

完全唔明點解我早兩年同兩年後差咁遠

唔係咁又可以點 我相信行得呢條路既10個有9個都冇得揀
剩返一個可能頂唔順quit左了

日日忙到無停手係咪無可能讀到書

緊係冇啦 消防員果d讀就得

起館入面冇案件 溫書都冇人知啦

過來人, 其實讀得PT degree多數都有全職, 所以個課程同學校應該都會體諒大家 好多野都唔會執太嚴, 例如唔會好認真計出席率, 你有時太累咪叫同學幫你剔埋 自己可以返屋企休息下, 啲功課都好易, 半抄半送咁睇下notes sample就已經過關, 考試又會比晒tips你, 啲老師都算好人好易話為 所以先挨到

有passion就做乜都得，唔認同既係因為你未搵到你既passion

我有個fd 都係咁，同我一年畢業，做專科野
d野唔識寧願唔訓都要學識佢
30歲已經年薪100萬
我就日日打機上網，d書買返來未睇過
日子得過且過，負負碌碌搵4皮幾
而家最恐怖我個fd仲係不斷進步緊
睇到佢終於知道點解自已同成功人士既分別
突然放下左心頭大石，因為我知道自已永遠唔會成功

Distinction pt master 有目標就得

工程

邊有咁多工唔駛做野

嗰兩年真係好難捱, 仲要俾失埋戀

大把文職係hea

除咗政府,公營之外有咩文職係hea